對抗警暴方法

有冇人可以係外國拎到軍火返香港

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

US 航母訪港！大把M16 教你哋！

叫地盆佬出嚟幫手啦！好多野㗎！

現在起，任何人傷害真正港人，十倍償還！